{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043965",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho867420800/molan-jeonju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699026055542&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=215729242&selectedRatePlan=258138693&expediaPropertyId=27075650&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "모란"
    },
    "text": "牡丹\\n\n大韓民国全羅北道全州市完山区梧木台キル75-6\\n\nモランからは徒歩10分以内の距離に全州韓屋村もあり位置が非常に良いです。 このホテルは全部で6つの客室を提供しています。 チェックインは15:00に始まり、レイトチェックインは客室の利用状況によって異なりますが、可能です。 チェックインは満18歳以上から可能です。 チェックアウト時間は10:30です。 そして旅行に関する制限事項は、新型コロナウイルス感染症関連事項をご確認ください。 特別なチェックインのご案内事項としては、フロントデスクの営業時間は毎日09:00から19:00までです。 チェックインのため、事前に宿泊施設に連絡してチェックインガイドラインを確認してください。 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 チェックインの際に必要な事項は、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。 また、付着した政府発行の身分証明書に写真があることが要求される場合があります。 ベビーベッドは提供しておりません。 ペットは同伴できません。 インターネットは共用エリアでは無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを利用できます。 駐車スペースは施設内には提供されません。 ギターでは喫煙は指定されたエリアでのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルは大韓民国全羅北道全州市完山区梧木台キル75-6にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "モランからは徒歩10分以内の距離に全州韓屋村もあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からです。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインは客室の利用状況によって異なりますが、可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何歳から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは満18歳以上から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:30です。"
        },
        {
            "question": "旅行に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "旅行に関する制限事項は、新型コロナウイルス感染症関連事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクの営業時間は毎日09:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際に必要なものは、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットです。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドは利用できますか？",
            "answer": "ベビーベッドは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは共用エリアでは無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースは施設内には提供されません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定されたエリアでのみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 447
    }
}